又要翻工 又要翻工 又要翻 又要翻

又要翻工 又要翻工 又要翻 又要翻
冬天又要翻工 夏天又要翻工
要翻工 冇陰公